頭果邊，腳果邊!

五十下掌上壓！

醒小小啦！ 沙sir都唔識
人哋反黑組沙展嚟架！！

滴水呀仆街

星你兩巴

仆街，中左